TVB大執位│曾志偉負責音樂及綜藝 何哲圖月底離巢余詠珊被削權

電視廣播有限公司行政總裁李寶安今 （18日）向員工發出通知，為了公司多元的發展，將在人事上有新安排。現時是星夢娛樂行政總裁的何哲圖將在今個月28日離任發展個人音樂事業，而音樂事業則由曾志偉負責。

而杜之克先生之職銜改為副總經理 (戲劇製作及節目)，曾志偉先生之職銜改為副總經理 (綜藝、音樂製作及節目)，余詠珊小姐之職銜改為助理總經理 (業務發展)，全力協助我推動業務發展，不再負責綜藝節目。

派台歌 - 比獎金！

離執笠又近一大步啦

吳家樂、湯螢螢、姚樂怡、阿夢之流都可以出歌

反正就唔敢講

但起碼係撥亂

希望勁歌正常返

唔洗星夢玩晒

Btw

王敏奕又贏

去做歌手?

勁歌十首有四首都係菊屎橋

狂賀！！

人哋好撚紅㗎, 唔知平咗邊個嘅紀錄

點解唔炒埋余狗

咩吳若希 Hana 谷微係咪可以齊齊收皮?

大陸妹，吹到做一姐

終於重光

大洗牌都係好事, 睇到星夢頒奬禮都唔想睇

邊度大陸?
想知

啱啱轉會嗰啲就唔好彩啦
shiga 丶JW丶王敏奕嗰啲

Groupmate 可以專心做group project

班tvb歌皇可以收皮未

王敏奕

王敏奕係曾志偉新袍

菊梓喬冇左個sugar Daddy

係喎 ....唔記得咗

大陸你老母咩

支那妹

鳩柏豪

王敏奕或成最大贏家

鍾意就話係

撥亂反正

菊屎橋，個陣大陸味，出哂黎

認米奇做咪得

係咪呢兩年勁歌總選樣衰到cctvb啲老細都頂唔順

初二果陣仲夠膽重播醜死怪既勁歌總選
似乎真係激到米奇要加速整頓

咁調法即係保安叔叔留番佢黎私用

依堆反而可能會得寵 Shiga本身被月巴投閒置散

真係好樣衰
2019年總選

希望今晚東望西望會白事當紅事報導

曾志偉: 三個同我開套喜愛夜蒲

?

你尋晚喺支香薰度換咗重慶辣椒油?

米奇老鼠super

金剛唔使賣雞翼有野撈喇

廢老台仲有人睇?

澤囝可以返黎唱K歌之王啦

屎橋都有打手

條肥仔識音樂嘅咩？

十大勁歌金曲頒獎禮即係星夢春茗
以後冇奬鳥

削骨還父表示damn you

原因係因為TVB 個pool 都完全做唔起
如果你話成塊餅俾TVB食晒的話, 咁就真係點搞都得
本身香港樂壇都係死魚黎,
再搞埋D 各自山頭, 行左幾年, 就死足幾年
依家改變下, 就睇下有無D 轉變

戴祖儀你可以安息啦

算係救咗cctvb, 再俾呢2 條仆街玩落去就真係執

曾志偉個仔曾國祥老婆

其實只不過係權鬥結果

一舊垃圾踢走另一舊

湯盈盈首we are family好出名㗎
其他就唔識

佢而家係重整救亡

其實唔明"典解既"做咩咁開心

會唔會用4大破冰呢?

音樂事業則由曾志偉負責

是日笑話

好似叫何麗全解決問題

9栢豪係咪收得皮

VIUTV果個都破勁

緊

下年仲有無星夢annual dinner 頒獎禮

Cctvb死全家

so what?

wfc
Tvb死全家

WOOO~

不過仲係舛以前嘅一台大哂政策, 唔俾上其他台, 淨係面對TVB訪問先俾用廣東話. 咁破唔破都冇乜所謂. 由佢繼續沉.

前排仲聽左個訪問，佢話自己同星夢簽左長約，夠唱到更年期噤就一世

都好既 同viutv競爭下先有進步

亞視味濃

今時今日仲夠膽開呢啲條件?

老細都走,重邊到有annual dinner派豬肉獎

得罪完香港人，以為靠cctvb可以返支那搵食，點知無左個後台
以加睇下荷蘭叻會唔會幫佢啦，話晒都岩岩幫佢奶完鞋底黎

好多女溝

流行經典五十年重有冇

我真係唔信TVB會乜都唔要, 點都要搵D著數嘅.

唔通公仔麵就唔係笑話 ?

吋人唔夠班攞女歌星

因為佢心明夾硬俾cctvb推上位既後果
例子：林峯

個人音樂事業？

佢打算自己出嚟唱

曾志偉負責音樂 ?

狂野的蕃茄 - 曾志偉、林敏聰

肉便器洗乾淨，就輪到二個用架啦。

米奇應該會幫王晶d精女郎啦

矮仔一返黎又可以試到HANA個西

咖哩真係好撚柒

嚟緊洪天明同孟瑤會出嚟接棒

咁即係tbb歌手會同viu歌手鍊過？

想睇花師奶

從前我愛西德隊

同隔籬蘋果真人show 1女vs9男班仔一樣咁仆街

哩條醒目女黎 應該好快氹得掂曾至矮

以TVB咁夜郎自大嘅風格 真係唔奇

星夢班歌手當然冇事, 左手交右手, 第一波TVB應該肯泵水俾志偉搞大佢, 之後就......

姚樂怡齋跳就夠吸引廢老

至矮咩都鐘意打和super 應該可能會好左

cath

以後每輯獎門人主題曲都一定有獎拎

點會 矮曾人面咁廣
可能其他公司D歌手都會上返去
唔再係咩星夢圍威喂

我有條好橋 一定救得返
炒撚左個作文宣傳部就得

明升暗降

條傻鳩玩封閉式tvb樂壇

下年若希做返一姐

流行經典獎門人

搵hana谷微呢d口音人扮鄉村妹唱歌比人估係咩歌

留明等睇大面Bella(已整容)幫掌門人含撚至軟

佢又唔一定係靠何哲圖嘅 我覺得可能有同其他高層frd 咁佢死唔去

感受到啦威力？

助理總經理 同 副總經理 邊個大d

志偉真係勁大權

副總

究竟會係撥亂反正定亂上加亂呢

有錢女，驚咩

搵一個廢佬，取代另一個廢佬，然後叫創新

點改都唔會睇 新聞台一樣係閪

撥咩亂
亂既源頭都唔係二公婆

其實都可以話係大家抵制cctvb同捧起viu既成果黎

令佢蝕到要危機處理換走高層

我思疑條友晨早收到風, TVB改革後佢食得屎, 所以就上阿叻節目同香港人割席, 翻上大陸搵人仔.

2019最佳演繹女歌手比泳兒咪得
泳兒2016拎完之後 2017-2019都係Hana、吳若希拎

冇有線電視台

所以佢返嚟你地就會睇返無線？

講句野就引到幾多打手出嚟

你弱智?
我句野 邊句睇得出代表我會睇返無線?

根本閪夢山頭主義玩到過晒火
連蛋記佢地都唔畀面
所以呢啲大獎只會畀返閪夢歌手

呢個post再次反映
香港人唔好話報仇
連記仇都做唔到

何哲圖同嘉欣BB有冇做過愛?
何哲圖同吾弱雞有冇做過愛?
何哲圖同菊菊有冇做過愛?
何哲圖同連公主有冇做過愛?

笑話嚟，明明我自己留句野
幾條友引用我既留言都係到讚米奇
咁大間電視台要淪落到搵佢返嚟救亡
人唔笑狗都吠啦
仲好意思講都佢英雄咁

星夢春茗英皇都會玩
張敬軒仲會拎獎+鳩柏豪未入星夢
張敬軒都仲會拎金曲金/最受歡迎男歌星

Tvb經理人合約個d先係

叫到lmf上tvb 當你嬴

有冇人覺得何哲圖好似人形蜈蚣2 嘅男主角

米奇本身都係敗類黎
點解會有人讚

d打手真係痴撚線

喂去幫herman珊姐執骨啦

似企鵝

個矮仔其實好醒 行內關係又好 分分鐘真係搞得起

擦錯鞋
想食大灣區條水但大陸仔睇唔起廣東話
香港人又唔妥你
兩邊不討好執7左佢啦

真 batman個個

蕭生又中

係就四台聯頒啦加埋viu 903 rthk （997唔該收皮）咁樣香港樂壇或者仲未氣絕

同明星足球隊關係好？
咁撚勁之前世界杯就唔使特登上viu示威啦

獎金獎金
獎品獎品

老千嬅心諗可唔可以唔好降曬我level

笑鳩佢未夠班攞囉

陳柏宇

而家cctvb都冇晒sponsor啦
仲係二三十年前咁派幾頓油券，1000盒花之戀，足金金猴，碧桂園洋樓咩

中咗乜？

得返洪天明間加太賀花之戀壽司

雞容：

仲未執？

課金課金超級興奮
課金課金你同我都有份

吳若希本身紅啦

唔係呀 洪天明d壽司多到食唔哂要自己開鋪賣返出去
而家可以當獎品送

賞金獵人洪天明

琴日先喺YouTube見到佢段片講做一姐

放棄咗啦，成日講錯野又生過，捧下d後生好過

帶走林曉峰好嘛？佢喺ViuTV啲節目麻麻哋

所以咩復興大計，政治陰謀都係假，權鬥先真

條片仲話佢今年工作有轉變點知咁快中

可能變左日日陳百祥譚詠麟

咁都要有個名目既

冇人睇呢個鑊就一定要搵人祭旗

米奇：麥美恩、黃翠如、六號、區永權、陳貝兒，全部我連根拔起！Super～

個強姦犯一定會出盡人情牌r番啲歌手返cctvb
邊個上邊個就係全民公敵

準過麥玲玲

漏咗件吾若臭希

藍翠如就唔好彩喇
俾人公審完之後又冇得上位

睇錯想插花師奶

今次堅中

唔係燈呀屌

親自出道

廢柴同盟

留名 2021勁歌金曲頒獎典禮

公仔麵

想當年有幸聽過佢唱歌

如何?

打和

恥笑緊 你話呢

識玩一定係幫佢老友荷蘭叻岀
比埋個藍哥手獎佢

其實有邊間唱片公司會俾面米奇？

小明

呢幾年大家都忍夠佢地喇掛

到時改革就會
可能變到VIU咁，有咩問題？又鬥黃？

搞起無咩可能
今時今日連我老母都識用ipad睇劇
佢行內幾吃得開比面上去既都係堆舊電池
叻極頂多都係護下盤無跳得咁快
想搬支那個套落嚟打入大灣區只會自曝其短死得仲快

當年珊姐掌權果陣，佢一早收皮啦，係而家比佢彈起。
而家樂小姐就彈返出山啦

同獎金獵人回購番d花之戀做獎品

頭3個有
最後個個冇聽過

收視同有冇廣告商係CCTVB 賣廣告 不是正比的.
係youtube / FB 賣廣告 仲直接對返自己D 客戶群組

珊姐其實好free，接受意見，冇你地講到咁差。
樂20就係仆街啦。
利申：有朋友跟過珊姐做嘢

連雞可以搵老細埋單，但老咗d

而家可以收檔慢慢唱

cctvb變黃？
你on9

你就同佢定
叻哥同矮仔好撚frd
反而其他偽黃屍就死得人多

紅條毛咩

會接受意見
但係要圍繞佢嘅idea囉
佢諗野好低b架

如果公仔面頭係出面另起爐灶打Tvb
大家會反定支持

打紅台cctvb梗係支持啦

遲d攞獎要多謝志偉而唔係多謝Herman

打和啦超級

係喎漏左佢

你太睇得起香港人 成班賤狗一見到好睇又會睇 你睇幾撚多cctvb post就知

一個人代表晒香港人？

派過樓

唔係睇得起香港人
係tvb真係廢連我老母呢d都覺得佢悶
轉左睇韓劇同支劇

最大問題係新聞部喎
同777一樣，都唔係對症下藥既

其實請呢個矮仔返嚟最多都係做到冇咁柒咁解（雖然請咗返嚟都係咁上下但點都好過而家）
何哲圖呢個肥佬根本都唔識搞音樂唔識搞音樂得來又唔係做管理嗰啲人才，矮仔至少人脈廣，藍娛圈內嘅人點都俾返幾分薄面佢

最成功就係新聞部，永遠都有班固定觀眾6點半轉台睇新聞
藍絲角度睇唔會覺得佢內容偏頗，仲好中立，自然就唔會睇其他台報導
新聞部只係需要永遠唱好中國同 報多啲香港係唔可以和中國分開，潛移默化啲人就會覺得中國好好

之後 啲廣告咪全部海味 假牙 紙尿片

果班垃圾TVB播雪花都會推post

2021星夢新人金

好睇有咩歌星

容祖兒同張敬軒扮黃咪又大把人聽

孟瑤

要贊助幾多花之戀？

樂壇假音王負責音樂

洪永城仲唔仆街

隻臭閪唱歌又難聽 終於可以死

吳若希返去奶肥佬鞋底啦屌你老母臭化爛閪

仲有條㭍頭城

容大媽都返大陸搵錢，有排唔會反落來，請都未必上cctvb

張敬軒就有啲機會，但cctvb 夠唔夠錢請佢先..

麥美恩都係珊姐果黨?

唔好盲反啦
佢未入之前已經多人聽

我只係識越南越愛

當年係Super去Curry去淫蟲生日party喎

蛋記、環球、華納、Sony、寰亞呢幾間大公司，應該都會俾面米奇，派旗下嘅歌手唱吓歌做吓宣傳

金剛可以出返廣東歌